%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%        Matematica dolce
%
% Copyright 2016 Daniele Zambelli
%
%------------------------------
% Matematica dolce per i licei Linguistico e economico sociale, volume 1
%
% m_d_1_les.tex
%------------------------------
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
% of this license or (at your option) any later version.
% The latest version of this license is in
%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
% version 2005/12/01 or later.
%
% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
% 
% The Current Maintainer of this work is 
% Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com
%
% This work consists of the files:
%  -  m_d_1_les.tex (this file)
%  -  createpdf.py
%  -  readme.md
%  -  the part of code of the files under chap/, img/  and lbr/ directories
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%========================
% Variabili del progetto
%========================
\input{lbr/variabili}

%========================
% Variabili per questo volume
%========================
\newcommand{\editore}{Matematicamente.it}
\newcommand{\serie}{Matematica $C^3$}
\newcommand{\titolo}{Matematica dolce 4 - licei}        
\newcommand{\pdftitolo}{Matematica dolce 4 - licei}
\newcommand{\docvers}{\texttt{0.0.9}}
\newcommand{\edizione}{2016}
\newcommand{\Edizione}{Edizione}
\newcommand{\tipo}{ (versione completa a colori)}
\newcommand{\descr}{Testo per il secondo biennio \protect\\ 
                    della Scuola Secondaria di $II$ grado \\ \null 
                    licei}
\newcommand{\oggi}{27 giugno 2016}
\newcommand{\mese}{giugno}
\newcommand{\anno}{2016}
\newcommand{\mcisbn}{9788899988036}

%========================
% Lettura preambolo
%========================
\input{lbr/packages}
\input{lbr/definizioni}
\input{lbr/definizioni_tikz}

%========================
% Caratteri sans serif
%========================
% \renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
%========================
% Documento
%========================
\begin{document}
% \frontmatter
% \intestazione{chap/00_intestazioni/les/}{frontespizio}
% \intestazione{chap/00_intestazioni/les/}{colophon}
% \intestazione{chap/00_intestazioni/les/}{indice}
% \intestazione{chap/00_intestazioni/les/}{prefazione}
\mainmatter
%..................................................
%% --------------------------------
%% Capitoli
%% --------------------------------
%....... Proposta di Luciana ......................
% Complementi di algebra (irrazionali, valori assoluti)
% Ellisse
% Iperbole
% Funzioni esponenziale e logaritmica
% Calcolo approssimato
% Calcolo combinatorio
% Probabilità
% Modelli
% Geometria euclidea nello spazio
%..................................................
% \parte{chap/01_aritmeticaealgebra/}{part_01_d}
% \capitolo{chap/03_relazioniefunzioni/10_compl_alg_2gra/}{grasup2_irraz_valass}
% \capitolo{chap/02_geometria/e05_circonferenza/}{circonferenza1}
\include{chap/02_geometria/c09_circonferenza_pc/circonferenza_pc_ese}
% \capitolo{chap/02_geometria/c10_ellisse/}{ellisse}
% \capitolo{chap/02_geometria/c11_iperbole/}{iperbole}
% \capitolo{chap/02_geometria/c12_luoghi_geometrici/}{luoghigeometrici}
% \capitolo{chap/03_relazioniefunzioni/11_esp_log/}{esp_log}
% % TODO \capitolo{chap/01_aritmeticaealgebra/11_calc_approssimato/}
% % {calc_approssimato }
% \capitolo{chap/04_datieprevisioni/04_calc_combinatorio/}{calc_combinatorio}
% \capitolo{chap/04_datieprevisioni/05_compl_probabilita/}{probabilita}
% \capitolo{chap/04_datieprevisioni/06_funzionieconomiche/}{funzionieconomiche}
% \capitolo{chap/02_geometria/c13_geometria_3d/}{geometria3d}
%..................................................
%%
%% Azzeramento numerazione capitoli
%%
\renewcommand{\thechapter}{\Alph{chapter}}
\setcounter{chapter}{0}

\end{document}
